note 7 蝴蝶效應學術研究

Samsung note 7 電池組件過於緊密
瘋狂爆炸
環球負評
三星營利危機
三星倒退成韓國骨牌效應
韓國經濟倒退
人民生活水平下降
三星集團內部分裂
間接令韓國總統入獄

預測 ： 韓國失去亞洲四小龍地位

外國人對韓國利潤貢獻，多數係買三星手機，非洲中東歐洲真係對韓星無乜興趣

韓國權貴同三星內部分裂源於三星手機一個小失誤
三星控制韓國所有產業，大到不能倒